[雜19新時代！！]問過人支那今年冇得提聖誕節！！

美帝老麥，KFC，BGK，STARBUCKS...通通跪低，得番"新年快樂"！！！

幾時到港豬？？？？？

其實香港聖誕氣氛都越來越淡

淡唔淡，同俾唔俾你提完全係2回事囉維撚港豬！！！！

睇你多唔多朋友啦

有囡囡既話, 可以好激烈熾熱

等班我討厭政治嘅港女感受吓。